原來唔經唔覺已經六個月

達哥近況幸福嗎 尚愛看少女漫畫嗎

是否已經冇人關注達哥

香港人：從初夏 到寒冬
達：從反送中 到關注中

收皮啦達哥wfc

真兄弟自然明